尋晚搭的士 向後影到個廣告嚇死me

話說我尋日10:40搭的士返屋企途中
向後影一張相發現有D咁嘅廣告
想嚇死人咩啲廣告咁樣

哇屌

無撚啦啦搭的士自拍

女朋友問我上左車未 咁我咪影

Btw 有無人可以話比我知係我多心左

我本來都唔知 係佢話返比我知

我已經即影返後面

但就咩都無

痴線

達哥

真心嚇一嚇

真係鬼